屌，我老豆叫我下個月返大陸拜山

屌頭先食食下飯，我老豆叫我下個月返大陸拜山
我以為自己聽撚錯，12月個時我已經陪佢返過去一次，我個時已經話清明唔好搞我
點知而家又叫我返去，搞到我而家比佢呃撚左咁
大佬阿，2017年la 到底返去d山到，鏟泥仲有咩意思？
同d親戚關係又唔係好，我真係好憎同d親戚social
到底幾時先擺脫到家庭嘅束縛？
利申 19大學生上來呻下

要考試 不了

屌 我都要

我都要
仲要大陸啲人個個重男輕女
上到去都冇撚用
淨喺叫你企埋一邊

慎終追遠 本份來
係咪依家社會個個都追求個人主義
完全無視曬傳統美德？

最憎就係老豆出軌又要拎套偉大家庭觀黎講叫你返去拜山 咩最緊要齊人
你講出黎唔心虛咩
仲要佢個拜山係鏟泥割草 唔係墳場果種

其實拜山個美德係咩

扮下孝順仔

拜山啫 洗死咩
一年先得果一次 用得你幾多時間
何況老豆都出到聲啦

前幾年我都係 大多幾年冇藉口

Ching你就唔岩啦
係一年兩次

唔拜咪唔拜囉

同佢講話唔傾住 有咩留返拜你山先講

方法：
1）剪/收埋張歡樂卡
2）當住佢面屌親戚
3）講明去到全程閪面
4）去到屌鳩班親戚

我連歡樂卡都掉9埋

social無可避免
一係你就試下投入

返去叫雞 順便刺激經濟 佢地唔會再叫你去架啦

當年有親戚同我講「你唔係讀呢科嫁咩，做乜唔講野」

我答左佢地「大學生同中小學生程度既人傳授知識叫做教書或補習，我收開200 1粒鐘加來回的士錢，俾得起，仲有我講乜你聽乜唔準駁嘴，我咪講囉」

從此冇人迫我同親戚social

擺脫家庭既束縛

如果老豆一試難忘 個個星期日都叫你上去拜山咁點

邊到有美德列表？
同埋美德邊個契弟講
點解要聽佢講？

咁你老豆拜佢老豆老母 叫埋個孫拜都唔出奇呀

嗯，去完返來
我當去行山咁過左一日
重要嘅係我老豆又返去請班親戚食飯，又送藥油咁
仲有個親戚叫我多d返去，唔好忘記老家
原來美德嘅一部分係包括送禮送＄比親戚？